你地肯定一定所有活動都要不反對通知書?

兩個警察員方協會於今年2月22日曾舉行特別會員大會，聲援七警案被判囚2年的7名警察，有約3.3萬人出席，由於大會並未申請「不反對通知書」，令外界部分人士質疑非法集會，違反《公安條例》，民陣召集人區諾軒曾就此向投訴警察課投訴。事隔逾半年後，區諾軒指已獲警方回覆，認為「並無過錯」，主因相關條例只適用於公眾遊行。他批評警方「搬龍門」，形容3.3萬人參與已超出任何公眾及私人集會的標準。警方回應表示， 投訴警察課接獲相關投訴後，已按既定程序公平公正調查，並於較早前通知投訴人有關調查結果。

我冇嘢講